楊潤雄咁玻璃心，唔通佢老母係慰安婦?

崩口人忌崩口碗